係咪得我一個覺得換左rng去打ssg應該會贏

差少少就係差少少
呢個世界就係咁

唔知係咪得你咁諗 但係唔會贏 RNG弱點太明顯

分組賽贏過ssg兩次點睇先？

分組賽SSG同淘汰賽SSG真係兩隊黎
同埋RNG bo5真係好弱 uzi心理質素好差

都唔關Uzi事 我覺得MLXG仲差

我覺得rng中下兩條線都算最top 可以同kt ssg skt個d玩下 甚至贏埋
係jg有時唔知做緊乜鳩